美國簽證, 案底問題

有個fd
佢細個試過偷野, 唔使坐監但有案底
今日去咗中環見領事, 而家要再去警總拎犯罪紀錄

有無人試過呢D情況批到visa?
知唔知大約要幾耐先批?
因為仲有兩個月左右就飛
驚趕唔切

朋友？

幾細，有冇警司警誡？

點解申請visa要攞良民證？

驚撚咩，你細個偷嘢嗰陣預咗㗎啦

認真問, 希望有經驗既朋友可以講講

係, 好痴線
旅個行都要查家宅

佢應該係未成年, 詳情我唔知
而家book晒機票酒店,
得我一個批咗visa, 佢唔批都唔知點算

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

應該係自己declare咗

唔declare有案底
上網見有d case係飛到去美國
過海關嗰陣俾佢check到
唔俾入境之餘仲要終身ban...
佢份DS160 form有問到，
隱瞞犯罪紀錄取得visa就變咗係fraud，
唔小心搞大咗就好大獲，
去旅行啫，制唔過
最多去唔成

你declare連泰國都去唔到

點解唔一早申請左先買機票咁on9

唔係簽咗證先好買機票咩 雖然我覺得你個frd最後係睇彩數